[島上巨變(三)] 2017射鵰英雄傳 (61) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩] 2017射鵰英雄傳 (39) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩(二)] 2017射鵰英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm
[騎鯊遨遊] 2017射鵰英雄傳 (41) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮] 2017射鵰英雄傳 (42) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮(二)] 2017射鵰英雄傳 (43) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷] 2017射鵰英雄傳 (44) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷(二)] 2017射鵰英雄傳 (45) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店] 2017射鵰英雄傳 (46) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店(二)] 2017射鵰英雄傳 (47) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約] 2017射鵰英雄傳 (48) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約(二)] 2017射鵰英雄傳 (49) TVB星期一至五8:30pm
[軒轅台前] 2017射鵰英雄傳 (50) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂] 2017射鵰英雄傳 (51) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂(二)] 2017射鵰英雄傳 (52) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂(三)] 2017射鵰英雄傳 (53) TVB星期一至五8:30pm
[黑沼隱女] 2017射鵰英雄傳 (54) TVB星期一至五8:30pm
[一燈大師] 2017射鵰英雄傳 (55) TVB星期一至五8:30pm
[鴦鴛錦帕] 2017射鵰英雄傳 (56) TVB星期一至五8:30pm
[湍江險灘] 2017射鵰英雄傳 (57) TVB星期一至五8:30pm
[來日大難] 2017射鵰英雄傳 (58) TVB星期一至五8:30pm
[島上巨變] 2017射鵰英雄傳 (59) TVB星期一至五8:30pm
[島上巨變(二)] 2017射鵰英雄傳 (60) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

人地講一句就信到十足

桐桐

(updated by 9:02PM)各安答自己加名結拜：

一路桐行 桐兒 桐舟共濟 桐道中人(一桐渡過) 桐蓉兒 蓉桐兒 老頑桐 桐床共枕 木同木同 桐毒已深 一桐 桐甘共苦 桐子軍 桐心未泯 梧桐樹 李一桐現任男友 小桐子 戀桐癖 桐人敬賀 自模一桐 與你一桐行 桐蓉共枕 桐籮彎 ~桐聲桐氣~ 萬眾桐心 桐聲桐氣 降桐十八掌 桐李一齊 桐門子弟 兒桐節 桐妹妹 桐心一意 桐生共死 李一桐（黃蓉） 李一桐 桐言無忌 桐理心 一桐分憂 桐情深 一桐bb愛作戰 桐我兩手相牽 風雨桐路 桐虎 一桐有我 帶你一同遠走高飛 蓉兒桐 分甘桐味 女桐學 殊途桐歸 桐學各位找個位 英雄所見一桐

「我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離」

冇名自己加番

全真派柒到呢

一句一筆勾銷就算

柯廢老

黎了

三哥邪笑得好正

LM
桐桐世界第一

蓉兒

屌打班垃圾喇

桐子軍！

三哥

扮中毒唔洗打

笑撚左

黄蓉跑黎果下。。。 勁似打機個npc黎救人

廢老唔曬得太陽暈左

見到差d 俾人一棍打死， 即刻扮下野先

中暑啫

笑撚死

毒都中埋都冇諗起西毒

大師父真係終極煩膠

屌你柯廢老中暑

太陽太曬 廢老中暑

仲諗住搵人過下招，宜家無得打

七公局外人

賤哥哥智力負數架嘛

長毛夠鐘飲茶咁款

全真派D人都咁ON9

賤哥哥要黎把撚咩

好彩有個明眼人

成班死蠢

屌你賤哥哥應該自斷雙臂

要我好過啦

咪臭係

是但桐子軍過都好過賤哥哥啦

我收留蓉兒

又改到亂哂

三哥型撚到，你話係我殺就殺，你夠我打咩

黃老邪洗乜用毒打班廢柴
柒子 郭靖 都無腦ge

d毒咁耐先發

一桐bb 係我架

黃藥師都唔係用毒既人
點會個個師父中毒

執垃圾

呢幕盡顥盲佬既仆街程度好到邊

你班辣殺賤哥哥一拳一打啦

係我架囉

廢老心稔 傻尻徒弟你約東邪聽日打過
我聽日點扮中毒

丘處機真係算有才華 7子武功入面最高 又識醫術

真係好撚智障屌

無打過咁

全真派根本累人累物

滅門之災

殺都廢撚事

搵到真兇先可以洗去你父親嘅罪名

七公句野廢到

一早都係佢之上啦 on9

蓉兒同七公先係高智
其他成班都連登神探咁

死廢老

全真派走啦好冇

柯廢真係無改錯名

廢老又出嚟逼人

廢佬又9up

廢老又道德綁架 靖兒

佢嘅武功早就係你之上啦

江南七怪真係垃圾 抵撚死

根本係黃藥師想打鳩郭靜好耐
溝左自己個女又走去同人結婚
而家仲柒下柒下走黎搵架打

食屎喇

正仆街
又係呢d on9說話

柯老廢終於認係廢物

垃圾招都叫 武功

教左十幾年都不及一日降龍

廢老

學完降龍都勁過柯鎮惡啦

睇依段真係想打q死柯廢老

幾集後，柯廢老：快救我好蓉兒！

教埋d垃圾武功仲好講

郭靖又係on99，人講乜就做乜

收嗲啦肓閪

個死廢老仲火上加油

正一廢老

七教一，十幾年教咁ge 屎樣出來

好典型廢老

好合理

死垃圾

廢老快d死

三十日呀

從來無懷疑?

乜撚嘢妖女呀

正解

我重來無懷疑過靖兒喎

除左7師父

快撚d死啦廢老

妖你老味未

第時仲要癡飲癡食嫁
去到咁盡

呢D廢老做人成碌柒咁重敢教人做人

諗起廢老之後仲受人地照顧就好撚嬲

黎啦， 發誓啦

同二師父

黃藥師都幾慘
好早死老婆, 成套射雕比人屈
神雕又比廢佬佢地煩到冇屋企返

黃蓉唔係小妖女，佢係好好好好既姑娘

郭靖講野真係當食生菜

做乜9

同滅絕逼周芷若殺張無忌好似

廢老仆街死

郭靖d誓言

柯廢老係咪滅絕老尼祖先 屌你老母一鳩樣既

兩個都係on9

蓉兒真係慘

自己唔報叫人報

賤哥哥發誓當食生菜

呢part 睇到嬲！

條死廢老

當初喺大漠差d想殺左靖兒

支持死無全屍

快啲死啦廢老

呢套野最柒應該都係柯老

佢本身都好醒，可惜唔夠打

仲咒自己

全部都係垃圾
唔係點會一齊

食屎啦柯廢老

柯鎮惡你D廢老晨早落地獄啦

賤哥哥真係好撚蠢

有無人數過
貝戈戈係套劇反口過幾多次

妖你老母咩

岩架啦落地獄啦

咁咪好囉
照讀啦

快d不得超身

咁即係5位師父唔係老邪殺既
下面就fail哂

屌你老母 死盲西

食屎啦！拎自己條廢命逼靖哥哥

俾我就狠狠咁打柒郭賤

盲西點會聽聲分唔出邊個殺架

真係廢老

天無眼 咁遲死

屌 廢老

結果去到第二部都仲未死

同感

四肢發達而腦部缺乏營養
都唔係第一日既事
但佢幸運係SS

七俠最撚on9嗰個最長命

D橋黎黎去去都係果d啦

蓉兒不是妖女

賤哥哥有佢一半咁醒就好

郭靖發誓當食生菜啦

柯廢老你d仆街要死無全屍啦

仲話做人師父咩俠義之士
屌你老母要個徒弟咒自己死同鬧心愛女人做小妖女

點解廢老去到神雕楊過16年後仲未死

如果呀二有內功 我覺得會係五絕級別

柯廢老成世未食過女，就逼鳩人唔準溝蓉兒

桐桐已經我拿下了

駁唔到

咒佢老母la 死廢老

兩公婆都一碌柒

收皮啦 自己跑走唔幫手

神鵰仲係到

正廢老

死啦仆街

是旦啦
賤哥哥發誓當食生菜架啦

快啲死啦屌

念力屌死黃藥師?

咁難， 不如問有邊次講過係算數

我老母問係咪柯鎮惡殺架
係咪睇得tvb 師奶劇多

佢自己死左佢啦廢老

你老味
迫個徒弟發誓同自己一樣一世做毒撚

道德綁架！

屌 咪由條垃圾死囉

舉高雙手 洗乜怕醜

古代廢老

盲西黎講通常人地其他感官都特別勁 但佢就...

廢老真係一d價值都無

垃圾

屌你老母，人地特登放你咋

結果真係同蓉兒一齊，永不超生

agree

睇到眼火爆

點解廢老死唔去

廢佬有膽以死威脅唔夠膽同西毒打

我係三哥都唔想自己個寶貝女嫁比個on9仔

一桐bb係我架啦

廢老即係廢老 你盲既睇唔清楚都應該聽得出當初係邊個出黎殺啦

講得好

同念慈俾人點穴既次數差唔多

盲俠

形容得好好

廢老真係廢老
唔死冇撚用架

咁撚迷信

中國版fash

食生菜

由得師傅啦

但柯廢可能過七師父呢

要蒙古公主好過
蓉兒又無波又矮

因為郭靖講d 野冇一樣兌現過

射鵰D人好撚笨

睇到呢一PART真係明點解黃藥師咁痛痕D所謂禮教

我阿媽都係
個個c9都一鳩樣

頭先有尹志平？

妖你老味呀， 柯廢老!!!

笑到好似大奸角咁

同逼後生仔讓坐有咩分別

signal wong 都勁過佢

Ching sick ball

死廢老唔用下個廢腦

其實依到所有安答都俾蓉兒迷惑左

郭靖仆街死

yes

毒撚廢老

屌 發誓之後最好唔當食生菜
大廢老會死 兩集後雷劈死大師父

冇屋企返先好笑

笑你老木咩

我係郭靖就隊鳩冧條廢老啦

笑笑笑，笑你老母

屌你 賤哥哥

周伯通講得最好, 黃藥師老婆係黃藥師自己害死, 所以係抵黃藥師死

神鵰好似係黃藥師走左之後先接廢老去島住, 不過之後個廢老長住桃花島, 可能因為咁搞到黃藥師唔想返島, 帶住傻姑同程英周圍走, 可能都想搵方法醫好傻姑

迷惑呢啲野好難界定

個廢老之後仲咁長命

死無全屍喇你

蓉兒跟我好過跟靖哥哥個賤人

廢老把死人聲

有個投左胎啦咁多年
點聽到

整喊我蓉兒 死廢老快撚d死

爆血管死啦屌

其他五個:聽到啦屌你on9廢老 自己走左去唔知邊個殺就係到屈人

聽到都笑你on9呀 廢老

射鵰累撚完人係神鵰又搞多楊過一次
正宗廢老

柯廢真係唔知係邊個殺咩

比人霸左個島

廢老點解唔快啲死

五位師父 聽到棺材入面都彈返起

連全真教道士都幫口,個死廢老

遲下柯廢又死死氣叫人追返人

變態死盲佬

同意 平到仆街

有嘅
無佢黃老邪都洗唔到白嘅

到賤哥哥自爆

點解發咗毒誓 柯廢老都仲可以活到神鵰時代？

死廢老完左射鵰咪摺埋喺嘉興過埋餘生
老不死真係好撚恐怖

仆街死廢老 電視都打撚爆去

陰9公，成個島比廢柯逆權侵佔

快啲迷惑我

廢老點會知

柯廢老根本係廢老中既廢老

蓉兒真係好慘

大師父點解無俾人殺

金庸好多setting都好似其實

全劇最正：包惜弱

但顏值得一半 好難決定

華箏咁7

廢老真係

郭靖發

華箏個鼻洞
不了

其實都好靚

根本 郭靖 就係大話精

好心個廢老就死撚左佢啦
打又唔夠人打,唔係後期九陰變公廁佢都識,佢分分鐘連李莫愁都打唔過啦

七公真係好撚正

同老豆睇到屌晒鬼架

我覺得係廢老尿頻去左屙尿先逃過一劫

我夠了

七師父最正

大師父真係情緒「喇」索教授
痴撚線 典型固執廢老

傻姑應該都打嬴佢

你地快d一齊發誓 再俾李一桐迷惑廢老就永不超生

講都唔屌咁 結果係現實連做朋友嘅機會都唔會有

其實射鵰世界同連登一樣，成班跟車太貼，人地鳩噏自己又跟埋一齊鳩噏

兩師徒好撚戇鳩

桐幫主世界第一

比心術不正既人學

華僧整下個鼻其實幾好j

廢老有學九陰咩？

知佢on9可以出黎作故ma

明明好正

因為佢柯廢老太廢未符合條件做師傅
發誓無效

全出戲d 正派既智商得七公同蓉兒係正常...

傻姑分分鐘都打嬴佢

世界第一

yes, 當郭靖黃蓉去左守城, 條廢老仲住喺島到...真係當左自己係島主
正路主人離開客人冇理由留喺到

拎江南七怪同我地全真七子比is冇肉

ching sick ball

不嬲

係

成堆咁撚蠢溝埋開門派

仲有二師傅

連登9up都叫係旁觀者，廢老自己參與嘅都係到9up

有巴打貼過出嚟 時裝>>古裝

大師父勁衰！係咁離間黃蓉

Thanks

話你gay

令狐沖放水比小師妹插
張無忌放水比周芷若插

北丐東邪南帝三個都好型

神探

酒可以潤喉嚨架咩,唔係同茶一樣越飲越確架咩 ?

其實東邪功夫係咪無咩進步過
射神都計既話

廢佬中係得七公正常

黃老邪同老叫化交情不錯

我孑然一身 無牽無掛

5絕大家咁高咁大

傻姑都夠煩 仲收左個on9賤哥哥

個人唔傻？直頭on99啦

七公又好武功 又挑通眼眉
好討喜

寡佬七公

你會唔會話喬峰由天龍頭到尾D功夫無進步過

本身就係TOP TIER中最TOP果班黎

七公真係通情達理好多

七公柯南上身 陰毛論者

其實五絕本身都略有交情 除咗西毒

七公adore

成套劇做得最好既就係七公

走LA 垃圾桐

七公一句點醒老邪

桐仔

啱啊 走喇 賤哥哥

心水清 又好武功 快樂人間

賤哥哥琴晚你唔係咁講ga

敗筆在個造型同選角

蓉兒 好慘

桐G乜咁閪蠢

垃圾賤哥哥

真係好想睇到黃蓉對郭靖絕情個樣

笑死
連登都有搞衰事既時候 e.g.葉希臨事件

賤哥哥on9到

賤哥哥on9到
炒車炒死佢

七公

蓉兒真係冇咩波

賤哥哥

應該係話寫得最好個個

桐bb 快啲過黎

郭靖正一賤人

去死啦冚家產

隻臭雞咪又係自己拎黎賤 死都痴埋去

應該係柯廢佬殺
唔想靖兒同蓉兒一齊

金庸寫既故事好多仲貼近而家個社會

今日既我用黎做乜？
就係打倒琴日既我架麻...少年...

個頭話唔見個頭抽水

送上門都唔要

七公一語中的，要說服東邪唔係勸佢唔好攬上身，而係講出背後有陰謀

我係黃蓉既話，真係唔會原諒郭靖

桐兒

豬咁蠢

廢佬又黎

我都好想比蓉兒後面攬

痴線

七公同西毒既武功喺神鵰有提到係大進
西毒甚至可以同郭靖平手, 郭靖識埋總綱, 總綱武功比上下冊更深
所以七公都勁左撚多
南帝就唔洗講
東邪真係冇乜點提及過

賤哥哥中出即飛

柯廢老係咪真盲？

玩2粒釘

其實成套野呢一段蓉兒算唔算智力下降

我愛七公
賤哥哥

廢老老是常出現

蓉兒使出波貼背大法
然而沒什麼效用

都係洪七公最公道，最心水清

你呀柒頭

郭賤比蓉兒波壓會有咩感覺

廢老你又做乜柒

死廢老又阻人扑野

因為桐兒冇.....

屌你盲嫁仆街

個廢老邪教黎

走撚左呀柒頭

你眼盲,心都係盲

心?????????????

盲左wor

你連小妖女都打唔贏就收皮啦

收嗲啦死廢老

係咪改左冇朱聰封信?

我對眼就係證據！

仲話心無盲

智者係套劇入面真係清泉一般既存在

其實黃藥師雖然型 但係有柯廢老 再加上佢既性格真係

黃蓉好厚粧，成面粉，眼影成尺厚

你盲架

睇你老母咩睇， 黃老邪要殺你你走撚到？

咁共產黨口吻

又出嚟鳩噏

色你老味呀

典型廢老

眼盲心盲人廢

又老又殘又廢
D人仲叫佢柯大俠😂😂

小妖女

你點會走倒出黎？

人地特登放你lor, 廢柒

收皮喇死廢老

我係郭靖就一掌打撚死個仆街

好難唔貪喎

仆街啦廢老

好矛盾

到底你啲兄錫係咪都係盲

唔好叫佢師傅啦 個師傅柒下柒下

被人屌打

wtf

笑左

廢撚到
一下就斷撚左

棍都打斷佢

比人兩招收皮

收皮啦

先撩者賤呀仆街!

廢到

秒殺

比人打反拖都叫傷人

盲嫁廢老

廢老
郭靖

一下打斷

比人打唔通唔擋咩傻鳩

賤哥

垃圾柯廢

廢老明明盲既 又點知一定係mk做

Tvb對白

打撚死賤哥哥啦

屌你老母啊 死仆街廢老

郭靖條仆街好惡

賤女人

快啲死啦柯廢老

最叻扮中暑同扮受傷

睇到好撚嬲

佢有邊次係贏

打撚死條廢老啦

似你

明明自己咁廢，成日覺得自己勁，咩玩法嚟

郭賤食撚屎!!!柯廢老食撚屎!!!!!

鬧蓉兒

癡撚線 佢師父打人先重怪蓉B傷佢師父

Cut左

其實係咪郭立青都係盲

比人飛都衝上去含

花生七公

"我係你眼中真係咁無用"呢下真係

全真派係咪好得閒

宜家又叫人走 喺蒙古又求人見你

郭靖切jer啦

同意

無波又矮
要靠化妝

雞性難改

廢老真係好撚煩，次次都衝出黎柒

又撚狗喇 9隻狗

馬道長：師弟想死唔好搵埋我

馬鈺都心水ching

馬鈺又係心水清

其實我都覺得佢成日望野無焦點

馬道長

馬道長 醒

馬鈺心水ching

都係大師兄心水清

全真七子真係臭道士

左膠

全真派真係抵沒落
班七子真係垃撚圾

見到其他on9真係睇到嬲

終於有人有智商

收爹啦廢老

馬𩢤呢d又係哂氣

明明你拎棍扑濕我
我拎支棍擋
你支棍唔夠我支棍硬
斷左 你屈返我打你

我黃老邪殺人 需要理由咩

臭盲公

好串

又打 我唔想死住

但係老邪

三哥好型

蓉兒同柯老廢之間，郭賤揀咗廢老

東邪

東邪型到

戲份雖然少左d 不過真係幾醒

痴線佢啲性格真係

你又奈我何

做乜自己認啫

老邪on99

黃藥師d脾氣又係好撚on9

好撚霸氣 屌你廢老快d死啦

理性討論都唔俾，廢柯惡過連登仔

食個臭盲公滿口都係放屁

型就型嘅

最弊有JET LAG呢

收聲啦死廢老!!!!!!!!

賤哥哥你未夠班隻抽呀

啱

東邪就係咁

我同你單挑

柯廢老

個演做到我地咁憎佢, 佢都算做到入型入格

打死賤哥哥唔該

你又奈我咩何

打撚死佢

E個時候既賤哥哥夠撚人打咩

要打你就打我啦

單挑

郭靖就算把啦

真係好撚on9

黃藥師: 你大我呀

食屎啦郭靖
你今日贏ge機會係

隻抽

越級

蓉兒真係左右為難 對住阿爹係咁承認真係吐血

如果唔係點叫邪

屌冇個好打嘅 今日隻抽取消！！

三哥 ： 等左你個柒頭好耐

郭靖打坦位

桐幫主屌打佢喇

賤哥哥生眼挑針

試下打我蓉兒

黃藥師想打9佢好耐

黃藥師專用emoji

賤哥哥正垃圾

蓉兒到呢刻都保護郭靖 驚佢老豆一野打死郭靖

學得少少野就扮大袋

蓉兒仲對郭靖咁好做咩

真係要攞你命呢個時間一招就收得郭靖皮啦

打撚死黃蓉

你今日贏既機會係零呀 !！！

打撚死臭盲公啦

係呢個

快啲了結臭盲公啦

大家都係到出口術

東邪呢下真係唔抵幫，你自已攬上身唔緊要，搞到蓉兒傷心呢下就仆街

馬鈺應該平時都係打ng,無乜心機打rank

好撚on9 雖然佢打得贏

臭盲公得把口

我4條A呀

小學雞廢老

死盲撚 咁多口水

理性討論 蓉兒同靖哥哥對打邊個勝算較打

成班人on99

我真係頂唔順廢老了

了結左個盲公la

七公=連登仔

三哥好波

後悔到人地到住左下半世

廢老好好笑既對白

個臭盲公鬧夠小妖女未

夠膽你就打啦，垃圾

自己殺喇on9

嘴炮大戰
兩集後又話自己心盲

郭靖 等咩 出手啦

煽風點火

花生mode

柯廢老玩緊寵物小精靈？
上啦，靖兒

遲早迫到痴線

七公最心水清，睇住班傻佬食花生

反正佢都唔想郭靖同佢個女一齊，正好殺埋郭靖

全真桐牌馬

打唔完 佢地都打唔落對方

打和

逼到郭靖痴線

各位觀眾，5條煙

死盲佬係咁出口術

點都係賤哥哥嘅

牙蓉其日要同呢條仆街仔殉國

七公花生區

三哥好有霸氣

屌你死廢老

你岩岩果完人,又話唔罵廢時口臭

你講撚哂

廢老自己打啦垃圾

出手啦柒靖死廢柴

收聲啦死盲佬

好撚煩
係咁逼人

廢柯根本係滅絕師太

郭靖真係垃圾

嘴炮夠未
開波啦仆街

要黃蓉死不如要老盲廢不得好死 一舉兩得

死廢老精人出口

盲都開眼

打未打 未驚過

係天上望住你呢條死廢老柒咋

點解唔可以射鵰完就即刻死

廢佬

一早睇通哂 睇班傻仔做戲

黃蓉冇練九陰

正好有個契機

邊個最開心

我老母都話個大cfu冇用

我想知廢老幾時死？
無睇書

你試下打蓉兒
我立即去蒙古屌你老母!!

一掌打落廢老到

桐兒挨到好殘
個妝夾硬砌出嚟

唔通要我訓街咩

轉撚完個cam未呀 好暈呀你老母

明知自己唔係一合之敵 上去送死咩

真打郭靖實贏啦 蓉兒咁廢 唔係打狗棒 廢老都唔夠打

盲佬真係好撚煩膠

你老味就小妖女

盲撚傻撚咗

容兒唔開心個樣好正

廢老出口 柒哥哥出手

本身就7

大佬 你又睇唔到兄弟點死
on9郭靖又睇唔到
班人真係智撚障

廢老得把口 好心自己動手啦

蓉兒：關閉軟蝟甲識別功能

佢都有鑽嘅打完排位就閃嘅個啲人

賤哥哥要打都係打柯廢老先啦好嗎

死廢老唔夠膽打三哥

柯廢老成個邪教咁
殺咗佢...殺咗佢...

屌
笑撚死

死廢老我屌你

討論乜鳩吖，唔俾討論，同我打！往死裏打

跟隊Okay ?

殺撚到咩

老cfu一隻

好波

我立即打爆部電視佢

金庸最煩角色係咪柯鎮惡

廢老真係入型入格

但廢佬好運十倍

好厚粉
有粒大瘡都遮到
證明真係成尺厚粉

廢老唔夠打就嘈

岩岩個shot , 盲佬開眼

WONG YEUK C都係做緊戲

我打就唔夠你打 黎嘴炮大戰

成套劇最撚黑尻我憎一撚定係死廢老

ok, 我先

一燈度睇一次就練哂

個廢老好撚煩 俾我係郭靖一掌打撚死左佢

廢老自己唔出手,點人做野

蓉兒嬌喘一聲倒在郭靖嘅懷裡，喺呢個時候，蓉兒眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。郭靖一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從蓉兒衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而蓉兒既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

有冇人同我一樣見到
廢老撥火個下開左眼

佢同之前爭好遠

可能果陣拍得好辛苦

求圖

滅絕最少勁佢好多

癈佬到過兒三十幾都未死

屌完人地全家再霸咗人地屋企住到死

屌你老味臭盲公你捨得去死未呀喺度篤眼篤鼻做乜鳩你講少句野冇人當啞架快去拎生果金啦食屎狗

書入面有喺明霞島練過緞練篇

去到神雕都未死

揸波龍爪手READY!!

黃蓉點嬴

銅牌就咪嘴炮啦

郭靖無腦唔會打

見到

但無心練武

剩係識叫人打

緊係屌西LA 聽個廢老鳩UP 但飛機埸真係好難扯得起

如果佢打蓉兒，黃老邪即刻出手殺人

如果佢去到倚天都未死就變人瑞啦

廢老應該仲遲死過 郭黃

殺左依個廢老！

大師父真係廢到仆街，功夫廢，又多廢話，阻住地球轉

仲有因為拍嗰時天氣好熱

死廢老特別多口水

g係咁

柯廢發出了口部攻擊,做成了0點爆擊傷害

呢樣真
郭靖條撚屌如果唔係南帝教識佢總綱, 都唔知佢邊到黎既自信想單挑東邪

黑人問號

有排,去到神鵰後期都未死

正宗仆街

然後望真啲 啲橡皮糖係軟蝟甲

正宗廢老係後面得把口

論武功係
論床上功夫 係蓉兒

唔通要我自己打咩

盲既都咁撚多野講，係米真係想俾人毒啞埋

自己唔夠人打就係咁叫個徒弟打 又係到激將法

今日推POST速度極速

睇嚟佢真係好嬲

唔係蓉兒 郭靖死撚左啦
自殺啦頂佢

有理版相信廢老係2本書中最長命

40幾度喎

貪玩嫌悶 不過有咁勁嘅呀爹係無可口非嘅

要講坑兒的故事比過兒聽

屌，真係燥

有冇手足cap到

廢老post

柯廢老算唔算完美示範咩叫道德綁架

達哥嘅師傅

嘔血啦垃圾

仆街仔 真係郁手

桐幫主 我未撚驚過啊 傻hi

邊有咁快死
佢死左 邊個去迫害楊過

如果郭靖真係打咗落去蓉兒件軟胃甲度

即刻中咗歐陽鋒蛇毒，毒發身亡而死

用丐幫招打丐幫長老
算唔算 25

個架勢好流下

屌你出招要咁耐 一棍扑撚死佢啦

自廢武功啦撚樣
收掌駁同情?

老屎忽講既就係真理

自爆

黯然消魂掌！

七公個花生樣

神鵰結局都應該未死

七公個樣

仆街

cut左血液流動個畫面

如果靖兒一野打落去大師父 係咪會變神劇

屌 追唔切post推得好快

七仔花生mode

嘩屌!岩岩d聲以為佢要做變形金剛

靖哥哥識別系統 無事既

食屎啦

好啊 蓉兒係我既

屌人小妖女，要殺佢全家，否則自己不得好死

兩集後，你唔救番我既好蓉兒我殺左你

然後往後幾十年逆權侵佔人地個島，搞到島主都怕左你走左去

Excellent

好波，飛咗隻臭G

我屌你老母呀郭殘

郭靖攬住廢老番大漠啦屌

震撚死自己都還唔晒啊！

師父...
含撚啦

屌你老母 好撚蠢

雞就拎黎中出飛

廢老害人害物

神改編，連金庸都讚好~

收皮啦

賤哥哥

正傻西 係時候到我呀坑出場

出現了

yes, 轉身殺左佢

咪Cap佢啦
我要7師父

點解死果個唔係大cfu

咁撚平打落去梗係傷

兇手上線

垃圾西毒狗

全真派 七把口

西毒係串D

一樣對白

奈我何

打落鋼板一樣

西毒東邪真係好似

係又如何 你又奈得我咩何

西毒真係dllm

梅超風

兩絕聯手應該真係滅到

自己滅唔到人要聯手

三哥個樣

九打一當然輸

垃圾成日都比人恰
奈我咩何

花生友老黑衣

歐陽鋒都係要去到神雕先好睇

差一燈

花生友出埸

好撚快

七公出場

一定滅到

10幾丁友都無人懷疑過西毒 成班弱智

七仔食完花生啦

黑衣

花生完

早就要出聲喇

食完花生出黎做下炸兩

各位點追得切POST

三絕都係晒度

全真派真係好撚柒
個個都同佢地講奈我咩何

秒殺應該

佢自己一個都滅倒啦

迴光反照

老乞衣

有餘啦

跟本wfc佢地

報仇都有得delay

丘處機係咪新三國嘅陸遜

比賽>報仇

七公真係

一個都係輸好少

全真廢到

成班淆哂

明日復明日

蓉兒個妝好濃

七子好無面 都算係高手 比東邪西毒話 你奈得我咩何

比武緊要過報仇

班友夠鬼人打咩

七子死左件
個陣法破左
一定頂唔住

蓉兒同七公先係一對

而家爆克兒係阿康殺會點

有冇人發覺有個道士好似椎名桔平？

廢老：靖兒 番去打飛機啦

仲坐埋一齊吹水

西毒應該會輸陣

比武>報仇

呢度好好笑

四絕 連嘴炮都屌打人

郭靖就黎痴線 三面不是人

郭靖係咪鬼上身

淨係識得恰鳩我班徒子徒孫 有本事同我打過

廢老俾三哥一晚串撚左幾多次

成個小學雞咁

自震完咁快冇事咁

西毒一黎就殺著 好難會輸

西毒出手果6條廢柴都睇唔到你話呢?

一個都唔會輸 尹志平同道姑都係弱點

柒子坐地下

西毒

如何七公要佢做a
盲佬要佢b
咁究竟賤哥哥會a定b

天下所有壞事都係我做！

天下所有壞事都係你阿爹做

三哥講得岩呀

唔睇都難追
仲要睇呀巴打

江湖論壇

黃老邪都知自己古怪

唉
真係好白痴

三部曲睇得最炆呢套

又9up

老毒物7到我都唔敢睇

無郭靖既天罡北斗陣，黃藥師根本係撚狗咁撚

死盲公

三哥超嬲

三哥真係好撚型

西毒炮都唔識嘴

除左馬鈺同丘處機全撚部都係弱點啦

臭西

歐陽鋒

西毒柒到
想搭嘴但比人屌

落你面

殺人同拍蚊一樣

擦錯鞋

西毒係咪己經練緊錯版九陰真經？

西毒on99

西毒7到

新po已開

黃藥師一早睇穿尹志平假道學

讀得書少比人反串

西毒柒咗

係個西字呀!

參軍啦 蒙狗黎啦

西毒成日都屈三哥同佢同路

練緊小小啦

準備1001

一掌拍死左佢

聽日先講d師父係西毒殺

其實個陣無弱點呢種說法
互補不足

一個, 認真打都贏到, 七子本來武功差距太大

又爆post

又一個post

今晚去得甘快
萬人齊屌廢佬

坑兒

宋旗？

康仔屌你呀

最後就用武穆遺書幫蒙古打仗，壯大蒙古

Genius

痴線 好似火影咁
打打下坐哂係度嘴遁

雜毛

練到柒下柒下

金狗搭宋船黎啦

尹志平練得唔熟咪弱點啦

楊康

楊康厚粉左好多

呀坑

幾時打

又嚟全真批鬥大會

35分鐘1001個留言

反而最撚勁

你叫我咩話？.？

依個shot幾靚

沙通天

打啦打啦

冇，最好黃蓉即刻死

互片

金輪法王好波

Italy

西毒認真MODE 真係睇得出D差距

射鵰入面真係冇人贏到西毒

拎鎚仔做武器

白毛佬把斧咁細枝既

周伯通可一戰

三哥：花生先

係咪下集先係狅打10分數

西毒認真，三哥留一手

隻鞋仔係咪過關提示

七公囉

藥銼黎架

7公都話黃藥師留手先打到55波

得佢有時間練功

廢撚到

又做少一集

大混戰

屌打 柒子 仲有廢老

黃藥師無認真打姐

西毒一黎就拎人命

黃藥師根本唔打算殺著

分分鐘聽日都未到戲肉

練到最後同識埋總綱既郭靖打成平手, 都叫柒?

1001

改到咁